如果張國榮無死 樂壇會唔會無死？

無死咪譚伯,學友咁,得閒開演唱會 拍下戲..

青黃不接 呢個現象唔會得一人之力改變到

睇一睇返以前 樂壇有好多歌手都死左好多年

個個都係歌王歌后